藍絲：趙立堅完美K.O.蓬佩奧謊言

美國國務卿蓬佩奧日前接受美國一個智庫組織訪問時聲稱，「港區國安法摧毀香港自由」，美國正考慮接收港人到當地，但未有交代具體詳情；此外，美國參議院多數黨領袖麥康奈爾也在參議院會議上聲言，美國應借鑒其他民主國家，向港人打開大門。

在中國北京，中國外交部發言人中國人趙立堅回應強調，中方已多次表明關於中國香港問題的原則及立場，中國香港事務純屬中國內政，不容許任何外國干涉。

對於蓬佩奧稱不會容忍中國留學生從美國學術研究機構取得美國技術及知識產權，中國人趙立堅批評蓬佩奧習慣編造謊言，為自己的錯誤行為找借口。

中國人趙立堅又批評美方以莫須有的罪名限制中國留學生赴美簽證，嚴重侵犯中國留學人員正當權益，完全違背中美兩國青年開展友好交流的願望，只會損人害己。

美國移民政策同中共有咩關係
又唔係拎枝槍指住市民一定要移民去美國

美國內政又關你撚事

啲廢老好撚鍾意九唔搭八都講「一句KO 完美KO」

睇完都唔明KO左d乜

智將

邊句ko咗？

點會冇關, 其實美國移民政策最大受惠人就係中共權貴.

記者: 你個罩黑色咁你係咪黑警呀
黑警: ...........................唔係喎
K.O.

此po議員

連登仔：武漢肺炎係中國製造
五毛：NMSL

五毛一句KO咗連登仔

國際城市冇內政，
你要內政，就唔好用英文，唔好用美元，唔好用internet，所有歐美科技全部唔用，就係內政！

因為啲親共派成日喺立法會俾人完美KO, 佢地覺得好嬲所以會成日講返呢句

又話唔喜歡大可以離開
而家離開又話內政

藍絲心入面明明好想要綠卡

諗返起嗰個黑警話人黑記，因為佢攞住個黑色電話